香港連自殺既自由都無

都醒目唔打算係自己果棟跳啦， 佢隔離棟，一推個天台閘即刻響到勁嘈。
局住沖落一層離開。
人生online玩到連死既option都無。。。

響又點? 唔夠時間跳?

咩事咁睇唔開

碎曬又要人汁
何必呢

都認唔到啦

何必呢，死唔到就好好再諗過

睇左幾眼， 要再爬牆先機會跳
同埋先飲埋罐酒做隻飽鬼，
可惜無時間

人生無希望

係就快D死啦

我都想

點解噉睇唔開呀
跳咗落去, 你個露魂不斷loop跳樓個動作, 跳到本身陽壽盡先完, 點算呢
然後今世解決唔到嘅問題, 帶落下一世而且更加嚴重, 點算呢

斬掉重練

每日打一至兩下丁 爽下仲好啦
碎到一pat肉醬咁核突做乜

空虛寂寞凍

我都想，而家好辛苦
其實打去防止自殺會有冇用

無， 要死仲打黎做咩

果d熱線係比懦夫 唔想死揾人傾計的